交通消息 地鐵港島線 荃灣線 不停金鐘站

交通消息 地鐵港島線 荃灣線 不停金鐘站

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

推